你地有咩資格屌人塞鐵

口講驚失民意,點知連情緒都控制唔到,仲樣衰過塞鐵。

活動名叫和你飛,標榜和理非,向外國遊客做文宣。點知就變咗阻你飛,大部分人又ON99 咁坐喺到玩電話。

究竟想點

[緊急分析]法！不！責！眾！